自從尋日記者會之後見到好多睇片捉鬼po

利申番先，開呢個po唔係反對你哋睇片捉鬼，亦都唔係要指責任何人

自從尋日記者會二哥認咗有派卧底做鬼之後，今日就見到有唔少po係回帶捉鬼。
其中一個po有好清楚可以指出到回帶片同鬼捉人條片都係褲袋插住同一隻色既瑩光棒之外，有啲圖係只係憑相中人帶住60926粉紅豬嘴就話人係鬼。
其實喺呢個時間點，如果唔係有信心肯定係捉到鬼既話，我認為大家都係停一停先
萬一cap到淨係帶住粉紅豬嘴，比你哋話係鬼既，原來真係手足嚟，我相信嗰位手足會好唔開心。換轉係你，你為全香港做自己認為嗰陣要做事，結果比人話係鬼既話，都咪話唔會灰。

重申，除非好肯定片中帶頭鬧事既係鬼，想留底幫義士打甩官司之外，請暫時唔好亂捉鬼。

不割蓆 不篤灰 不分化

818 Hongkongers Assemble

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

好撚on9，你就算捉到個隻真係鬼，你做得d乜
相反係義士就真係比你地害撚死

只係唔想有人篤錯義士
唔係阻止你哋捉鬼
負評介唔介意討論吓

咁你講啦 可以點check?

做緊文宣你又真係真心膠

推

我知有啲係文宣
但係我見到有部分淨係cap咗圖成張圖冇字 嗰啲我真係唔覺得係文宣喎

唔係講緊係咪真係check到
例如有個po係有比對袋圈起回帶片中人同銅鑼灣當晚既鬼都有兩條瑩光棒喺褲袋 咁樣先用到嚟做文宣

唉